同女友去旅行有無地方介紹？

除咗韓國同日本

澳門and深圳

想出中國

你宜家喺中國?

長洲

想去其他國家

Budget又唔講，幾多日假又唔講
伸手黨真可怕

我第一次同女朋友去柬蒲寨

Sorry巴打
大概每人$5000-$6500
想去大概七八日左右啦

嗰到安唔安全嫁

包酒店機票洗費？
泰國

長洲啦
近近地搞咁多野做咩啊

包
有諗過啊 巴打有無去過？

中學嗰時去過

沙田

Shopping 食嘢做spa 一流

泰國冇得輸

元朗 多野食 有牛
有南生圍 下白泥
仲有錦田圍
大棠 大帽山

咁去中國啦

同女朋友都係日台韓算啦

印度

呢啲正啊 去過啦
印象最深刻係下白泥個日落

支那國

冰島

去非洲啦

清邁定曼谷好？

Budget得$5000-$6500

申手黨都咁多人答

個度你有幾個臭錢就係大爺，仲要唔洗豪洗，你當平時係香港咁既價真係可以做大爺

不過安全意識要有就真既，咁咪幾好，有保護女朋友咁既feel

正喎 多謝巴打嘅意見

你哋都係住酒店？

打漏咋sorry

咁你都打漏左幾多下喎

係，但不要再提，女朋友未準備好 個時拍左一個幾月炸

Bali

有興趣我可以介紹同話你知有咩要小心

下次囉

好啊 thx

5 6000

吊 仲要包酒店埋機票

深圳係你最好既選擇

睇你中意點玩先得咖師兄
budget咁多咩日本 關島 馬爾代夫都冇問題啦

小弟係學生未有咁多錢

呢個budget又唔要日韓唔要中國唔係菲律賓台灣秦國同越南仲有得選擇咩

馬來西亞。尋日先訂完香港--沙巴-吉隆坡-香港
1100$一個人 6月中

跟手上埋嘉湖海逸爆房

越南

去過 呢幾個地方真係值得去 記得馬來西亞有個咩賓州炒果條好撚正